\assignementTitle{Радиус роботов-уборщиков}{20}

Не успели вы закончить с предыдущей задачей, как Серёжа уже нарисовал какие-то ломаные на полу и сказал, что роботы должны двигаться по ним, не сталкиваться между собой и при этом должны быть одинаковых размеров (по каждой из траекторий движется только один робот; касание не считается столкновением).

Рассчитайте максимальный радиус, при котором роботы не столкнутся ни при какой разнице времён запуска роботов.

\inputfmtSection
\twoitems{В первой строке два целых числа}
{$2 \le n \le 500$ - количество роботов;}
{$2 \le m \le 500$ - количество точек в траектории каждого робота.}
При этом $4 \le n \cdot m \le 500$.

В следующих $n$ строках задано по $m$ точек ($2 \cdot m$ целых числа):$x_{i,j}$, $y_{i,j}$ --- $j$-я точка траектории $i$-го робота ($1 \le i \le n$; $1 \le j \le m$; $|x_{i,j}| \le 10^9$; $|y_{i,j}| \le 10^9$).

Никакие две последовательные точки никакой из траекторий не совпадают.

\putImg{7cm}{prog_final/task_003/task003}{Рисунок к первому примеру}

\outputfmtSection
Если есть пересекающиеся траектории, выведите $-1$, иначе одно неотрицательное число – максимальный радиус.

Ваш ответ будет засчитан, если его абсолютная или относительная ошибка не превосходит
$10^{-6}$. Формально, пусть ваш ответ равен $a$, а ответ жюри равен $b$. Ваш ответ
будет засчитан, если $\frac {|a - b|}{\max(1, b)} \le 10^{-6}$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 3
0 4 2 2 3 3
4 4 4 2 3 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
0.5
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_003}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_003}